點睇有個男人成日走黎公司 跟住成日望住你

屌你老尾方死我見唔到
做野個陣又望
坐係度個陣又望
玩緊手機又望
同人傾計又望
大佬你gay架？望望望 望乜撚野呀

你唔望佢又點知佢望你

Gay佬通常知道邊啲係同類

個男人咪你老闆

互望生感情了